金正恩比出了「手指愛心」！網友看了直呼「好可愛！」

日前南北兩韓峰會結束，傳出當時文在寅夫婦和金正恩夫婦在白頭山合影時，文在寅邀請金正恩一起比出南韓流行的「手指愛心」，沒想到當時金正恩竟然比不出來。不過現在南韓總統府青瓦台也公布當時照片，只見金正恩粗粗的手指還是成功地比出了「手指愛心」，但看起來就是和別人不一樣，讓不少網友看了直呼「好可愛！」

▲金正恩（右二）成功比出手指愛心。

據外媒報導，南韓青瓦台發言人金宜謙表示，當文在寅邀請金正恩比出「手指愛心」時，金正恩一看便驚呼，「你是怎麼辦到的？我完全比不出來」，當時報導傳出，金正恩最終靠著太太李雪主的幫忙下，終於做到了。現在青瓦台也PO出當時照片，只見金正恩將大拇指和食指微微交叉，但似乎手指太粗，做起來不是很明顯，最後他只能尷尬地朝著鏡頭另一側傻笑。

照片一出，立刻掀起熱議，網友紛紛留言表示，「金正恩的心看起來有點尷尬喔」、「真沒辦法想像這輩子竟然看得到金正恩的手指愛心」、「千雪看起來好萌喔」，還有人說，「可惡！李雪主捧住金正恩的手指愛心的時候，畫面看起來好可愛！」

成功過底,跟左新大佬,係精神嘅
中共成日以恩人自居,對佢頤指氣使,佢都忍夠啦

佢老婆做咩要托住佢隻手？

文在寅邀請金正恩一起比出南韓流行的「手指愛心」
Gay

正平比千雪bb

傳統婦女美德以夫為重,唔會走去搞個人特色

有千雪BB就正皮

李雪主哩啲老婆就正

金仔識玩

知道北泡再無能力同資源去玩火

走改革路線 夠佢享福享到老

佢D手指肥粗到直頭睇唔到個愛心

終於到千雪

「千雪看起來好萌喔」

千雪bb